好景rainbow print有極西四眼職員

聽朋友講好景rainbow print啲質素好似唔錯，但質素好唔好就唔知啦！但有個四眼職員態度好似我搞著伯母。
我埋到去好聲好氣咁問佢有冇硬卡紙彩印，佢就即刻話冇，跟住我話就咁印啦，我email比你地啦。
好啦，email完，原來要set 權限比佢，我大意冇set 到，亦都係第一次經email比人印野，所以唔識點set 權限。
之後就好有禮貌咁問左句：「唔該！可唔可以教我點set權限？」
但佢用極度想我過主既語氣講：「你自己諗下啦！」
喂大佬呀！人哋好聲好氣咁問，你話忙緊幫唔到我住都冇咁嬲！
好啦，我自己上Google 睇完一輪，set 好左啦！轉頭返去，我同四眼店員講返我set 好左。
佢極不客氣咁答：「排隊啦！做緊野呀！」我當堂哦完佢就算，即走！
但我見到隔離counter個職員都得閒就問下佢，一問就發現原來同一間舖啲職員態度可以分別咁大。
樓豬：「唔該！我send左email比你哋亦都開左權限比你哋架啦！可唔可以幫我彩印呀？」
友善職員：「等一陣，我忙緊。」
樓豬：「好！」
之後個職員就check左email發現都仲未成功開到權限。
友善職員：「你都係未開到權限比我哋喎，同埋我見到你係doc.x file黎，好易走位架，轉做pdf 就穩陣啦，同埋最好帶usb黎啦！」
我聽完佢咁講之後條氣先順返！
最後都想rainbow print同返員工反映返個態度可以友善少少，唔係要酒店式服務，但唔好下下澳牛先得，等咁多位手足懲罰黃店都罰得舒暢啲！
（歡迎各位巴絲點醒我）

樓主都幾戇鳩

自己廢基本野都唔識阻鳩住人做野就咪怪人啦
個個老馮要幫你老母教仔咩
唔屌你應該係當你弱智人士